如果山竹打中香港 杏花邨今次會唔會樓爆？🤔

真樓爆

打冧咗陳樓你買乜

冇講過有錢買

咸水樓...

層樓真係爆

真正樓價跌到0

如果成棟樓無左，係咪兼權都無埋？

買番舊磚做紀念

低置仔:賺咗住啦

買LP6先